====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ces références concrètes à un passé très proche , et ces vues sur l ' avenir probable permettent d ' éviter les équivoques :
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

